{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001624",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "클라쎄 성수"
    },
    "text": "ソンス香水工房クラッセは、FRAKOの調香師資格保有者が運営する店舗です。 ヨーロッパMAXランクの香料を使用して、お客様のキャラクターに合った香水をお作りします。 また、名品香水/ニッチ香水を一緒に作ることができ、香水タイプのディフューザー製作も可能です。 その他にもブランドタイプのファブリックパフューム、ディフューザー、車両用芳香剤、キャンドル、フィトンチッドなど様々な香粧品が用意されています。 団体出講は10人以上の場合に可能で、営業時間は平日13:00~20:00、土曜日および週末は13:00~21:00です。 店舗は聖水駅の4番出口から2分の距離に位置しております。 (聖水駅現代テラスタワー1階130号、1階案内デスク左側)クラス情報では香水作りが35,000ウォン、青少年香水作りが30,000ウォン、自分だけのディフューザー作りが40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "香水工房クラッセは誰が運営していますか？",
            "answer": "ソンス香水工房クラッセはFRAKOの調香師資格保有者が運営しています。"
        },
        {
            "question": "クラッセで使用される香料はどのようなものですか？",
            "answer": "クラッセではヨーロッパMAXランクの香料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "クラッセではどのような香水を作ることができますか？",
            "answer": "クラッセではお客様のキャラクターに合った香水を作ることができます。また、名品香水やニッチ香水も作ることができます。"
        },
        {
            "question": "クラッセで作られる他の製品には何がありますか？",
            "answer": "クラッセでは香水タイプのディフューザー、ブランドタイプのファブリックパフューム、ディフューザー、車両用芳香剤、キャンドル、フィトンチッドなど様々な香粧品があります。"
        },
        {
            "question": "クラッセでの団体出講は可能ですか？",
            "answer": "クラッセでは10人以上の場合に団体出講が可能です。"
        },
        {
            "question": "クラッセの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラッセの営業時間は平日は13時から20時、土曜日および週末は13時から21時です。"
        },
        {
            "question": "クラッセの場所はどこにありますか？",
            "answer": "クラッセは聖水駅の4番出口から2分の距離に位置しています。（聖水駅現代テラスタワー1階130号、1階案内デスク左側）"
        },
        {
            "question": "香水作りの価格はいくらですか？",
            "answer": "香水作りの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青少年香水作りの価格はいくらですか？",
            "answer": "青少年香水作りの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自分だけのディフューザー作りの価格はいくらですか？",
            "answer": "自分だけのディフューザー作りの価格は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 445
    }
}